見到班連登仔係到拎本bno係到打j真係笑撚死

香港係1997已經回左歸啦 港英政府已成歴史係事實，咁唔想做中國香港人，咁有本事咪搞移民囉，正正式式拎英國護照 又無錢無本事，甚至連英國都無去過一次就淨係拎住本舊殖民地護照係到打j覺得自己係英國人，咪撚搞笑啦連登仔

利申:無話特別崇英憎中，無搞bno，因為無撚用

bno某程度上又真係威過特區護照喎，至少我未見過有人拎住特區護照打j

冇BNO死撚開啦

我拎本咸書打J唔好, 拎BNO對住自己張相射到咩?

BNO持有人死曬都未必有啦

BNO如果到時有英國居留權記得咪撚申請

你話冇撚用嘛

樓豬肯定係97後出世拎唔到bno嘅小朋友

BNO係確立你係唔係香港人呢個身份
因為只有97年前係香港出生先拎到
大陸人廣東話都唔識可以用拎到特衰護照
BNO可唔可以？

你地D大陸仔唔會明

完全封鎖左條on9仔

BNO有冇用唔知
支那護照就一定冇用

支那遊客被困日本打電話求救 支那使館：你自求多福吧

bno你係香港人就拎得架啦

bc同bno就係為左分真正英國人
同垃圾海外英屬人
人地又點會無啦啦將d垃圾溝係真正英國人入面

挑
特區護照可以拎多2本備用
bno得唔得吖？

事實係而家英國寧願益班非洲佬中東佬都唔撚益你班香港人， 畀小小骨氣得唔得

啱
你繼續留喺度
移民死全家

而家啲五毛愈黎愈低質
你地果邊啲hr好等人用咩 弱智嘅都請

講事實都五毛

林鄭的聲浪行動一致

大陸仔好酸

好酸，準備去日本都要搞簽證啦

樓主98出世

結論：樓豬得廁板

持特區護照登機前往內地，被指需要中國簽證

BNO點廢都好過CNO啦

btw有冇回埋右？

你而加申請本黎睇下

樓主支那仔

97前係BDTC就攞到BNO，而BDTC可以係憑世系或歸，所以唔一定係香港出生先拎到

Bno真係冇用，樓主講得岩，千祈唔好申請

BNO有居英權 短期內應該無可能
但至少認受正比特區好。宜家淋病都未解釋到點解某人有三本特區 叫人點信特區
英國政府幾衰都好都唔會亂發護照

香港千古罪人淋病加支持佢既五毛

係香港人都申請得，我笑鳥

你叫98年後出世既香港人情何以堪

有BNO都唔攞嚟 J , 正一on9 仔

可信性點都高過你本特衰啦

樓主幾年出世/落黎香港呀

我覺得有用
利申 98 BC

如果我GAY既，我OK架，因為我真係好撚靚仔

以前呀屌你個閪

老老實實 特區 同 bno 都係二等身份證明姐無咩j 好打..

但有bno 一定好過無bno

其實係可以
但當然要特別原因
正常都係畀緊急護照你解決到好多問題

做番個真正既中國人
冇bno就唔該收皮

請問特衰有強國居留權未？
可唔可以拎著入強國？
唔係強國人唔太清楚 求解

你咁認真做咩啫

啱 bno正垃圾
利申 揸bc

酸

咁又係 中共高層係攞美國護照打飛機

成浸酸味
拎住本特區打飛機啦

啱呀
我就係你講個種人喇
我成日都揸住本垃圾bno打飛機
你地呢班冇bno既
繼續揸住本更垃圾既特衰護照笑我地啦

有BNO

見香港咁，完全J唔落

只係當佢一本護照
唔值得打飛機

不過多啲免簽證國家咁解

有BC
已經唔喺香港住

其實無話打唔打飛機 ,我諗好多人都淨係當BNO係一個保障
不過生在香港就係感慘 出到去外國無人會一開始就話你係香港人 只會問你係咪中國人 最多都係睇錯意圍你係日本/韓國人
就正如你見到個鬼佬好多時都唔會識分佢係咩人

不過有時見到D人拎住本 BNO 就意圍自己高人一等都真係幾柒
英文又唔識多句 旅行又未去過 最多都係去過台灣日本 真係得啖笑

利申2本都有

睇你係連攞bno資格都無的死支那

脫歐啦喎

本特區護照只有愈來愈多蝗攞，發到一街都係，去到外國遲早搞到神憎鬼厭。起碼劣幣驅逐良幣下，BNO唔受劣幣影響，book野租野簽證點都方便d。

咪on9 你試下去旅行有事搵英國大使館再比較下中國就知有咩好 小朋友

其實bno拎居英權根本冇可能
Common sense 黎睇
全球有幾百萬本bno護照
英國突然湧入 幾百萬人
基礎建設根本唔夠
樓又唔夠 只會推高價
各項醫療福利 根本就係一項超大費用
仲唔講其他好多影響

就好似你係香港人都唔鐘意大陸狗黎同樣意思
仲要一野幾百萬人，社會問題太多，同埋文化上唔同都係一大問題

客觀咁睇，純粹個人意見
你話bno可能好過特區都可能，居英權就冇可能啦
利申：黃絲，但冇bno

佢分分鐘申請唔撚到俾人reject左啦

垃圾，即係垃圾

係...係得旅遊上方便少少,但英國唔會當bno係真正英國公民

依家英國信唔過
有BNO都打唔到J
隨時又比英國賣多次
美國先靠得住

奉勸有BNO既唔好咁有信心
利伸: 有, 續左

我係97年之前香港出世絕對有資格申請，幾代之前已經係落左嚟香港，出世到依家一直住係香港 見到班連登仔話用bno可以遲下變英國人就真係認唔住笑左出聲，英國以前n個殖民地，點解淨要理香港班舊殖民地二等公民？
係咪拎住本bno就會覺得自己係英國香港人，係英國親生仔 又會有特別待遇。好心醒下啦，香港已經回左歸，雖然係一國二制，但已經唔再係屬於英國殖民地，而係中國。

可能樓主個樣係咁

支那狗 到時你咪知囉

你咁多代人都唔走
應該都撈得好唔掂
蠢或者幾代都讀唔成書做慣低階層